[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2416)

Martin針

Fast

半和力頂！

Slow

Gel得

屌你老母咩10分鐘紅

照樣客fg 試試

刷角未

買少少角細當睇波先

jump

打多個主隊上啊

1.65咁低水唔買了

主隊贏一球好啦

夫瘋巴打tg唔該

feel到就黎爆角

隊撚屌馬田買親都冇好野

第1次買佢 就紅左

起身屌閪喇

兩隊肯入未

馬田頂住半和啊

主隊贏一球好啦 買左讓和

已入手8.5角細當睇波

紅左個後衛？

入粒先啦

打多個都唔爆角

廢鬥廢睇黎入一粒就會妹到完場

係 傳左一腳波 第一下落剷即紅

唉 martin全力泊巴士唔該

屌 紅左件成10分鐘都入唔到

假波黎

+1 就黎心臟病發

2.5s 大機？

100% gel
仲有1.43收息

100%

要補No goal 同細波細角，主隊有喲伏

球探0-1 開心左一秒 原來紅牌客隊點頂呀

主入1球 買左第一球比佢

8.5 7.5s

同路

主求下你入

咪撚入

10分鐘就紅
十個心臟都唔夠練

主隊輕輕鬆鬆

阿甲技術好似好過澳職

客fg 4.65

半大

技術❌
演技✔

入得no goal

出阿古路 出美斯 你搞笑？

7.5角b仲升緊

得6.5買

屌買左9.5b 不過買左少少

10.5s應該食滑啦掛

主打多個都無咩攻勢咁

3c

好撚廢 入未

阿假通常下半場爆角

猜波算啦 唔好刷

最好妹完場 0:0

岩聽

主能夠

5c

唔係4咩

4 邊到5

主入未

入兩球 屌你

2.5b 3抽1 $100

客入未

有冇手足入咗2/2.5b

我

跟

足水9.5b要入了

苦主 2折出售

Lm

頂到全場和一世球迷了

冰角完場

支持

好似上次早場又係我地2個頂

主隊

屌 打多個咁耐都唔入
學咩人踢波

半和易到...

又絕殺我

係 比卡超個場

吹咩

【驚天轉會】傳曼聯斥23億天價斟尼馬

漢堡買讓和真係客易

3串4斷左狼屌佢老母

我地會戰勝歸來

好 大家頂到完場

主勝快

5x 分鐘買1/1.5b 希望唔好咁快入住

8.5s 高水入手了

巴打入左咩中位數

聖丁可唔可以入1粒先?

可以

9.5

打少個仲多空位猜

8.5 S力頂！allin jor

希望今晚獌正氣

正氣就唔叫獌

自從換左查b之後 獌順左好多

支持我獌

暫時聯賽順

ky買左咩角

主隊踢盲人足球

冰角完場 繼續冰

盲人足球都入番粒先啦

客fg!!

似8c完

主快入

客+1頂到地老天荒

0:0 4c ft大家開心

不如買客win

撐到完場飛去阿根廷親吻大地了

會唔會太易捉
狗會開親阿甲走地都角細

冰冰冰 冰角就岩了

on9狼隊 3串1 斷你

主隊都幾廢 可以blacklist

我狼傳說

仆街主隊 我會記住以後唔買你

個肥佬旁證買客？撚有offside

0.5/1買唔買得過

冰撚住啦屌

老老柒柒 客隊力頂完場plz

唔係條on9一開波紅左真係起碼半格
屌你老母一開波直紅

冰到完場

咪撚刷啦主隊 冰角

今晚波圖下盤有冇同路巴打

上盤下盤都cash啦

主隊真係踢盲人足球

馬會大慈善家 沉晚開兩場荷乙派錢
漢堡仲要唔洗輸

紅左都仲未入 客中龍仲多過主

屌你老味一球都入唔到 識唔識踢波

第6 角球 主隊

仆街死啦兩隊

半大全大咁撚正氣都有

x2 過關輸佢, 屌

馬田守好 守到一世球迷

仆街主隊仲唔入 全隊斷腳啦

0:0妹完場

封咩

河達半大 伊高斯-1 漢堡 卡數
西甲都正氣可惜冇串埋
btw伊高斯1分鐘4球係乜撚野事

全冰封plzzz

1.5s 收息🤘🤘

琴晚啲波好多都好正氣

主快入！

反手？

俾狼角細迫害

事前講左漢堡呢隊陷家產唔係打和就讓和
但都揀左佢冇揀艾拉維斯

馬丁個龍係天？個個射上去

係咪想10打10

笑死 無角無波

空難死啦仆街 主隊一球都唔入

美式足球

3串4比斯特 狼 艾拉 就係狼jump

x3 輸佢 on9

琴日比狼迫害，今晚要獌幫手

平半高水想依加入手

Cash

繼續冰角

9.5b重燃希望

高水就入

已經入左小小了，今晚再睇重唔重注

刷夠啦

外圍？

刷角又唔入

琴晚比卡數入左球先 狼隊一定刷角刷到追和 冇辦法

上

YY巴慘好撚多 兩條過關3x1 6x1 斷狼隊 睇到都痛

6角蛋

人住澳洲 bet365

冰角啊屌你 主隊咪撚再刷

真係破哂記錄 狼隊竟然單邊13c

廢撚到

咁樣買有幾多水

馬上同我刷角

主隊幾耐先入

1.3

好似2倍

主ng

365 點玩法

今朝有無出過6.5b?

有

自己上bet365 睇啦 有中文

又高水下盤

入啦屌你阿度

Martin頂住 我愛你

10射1中 入波未過關差你

冰角啊

頂到 我都愛

主隊入波呀

所有野都同我冰住

00

主隊入飛過黎支持

no goal no goal

屌你快入

無入球

主唔入客入都好啊

請立即完場

買撚左1/1.5b真係要驗腦

艾度思維有條友叫艾斯維度

馬田頂唔住大家都唔好屌佢，踢少個頂到咁耐算係咁

相同盤口 開左幾百場細

係

冰到完場 繼續冰

入波呀 快入

阿度斯維快入波

主入 十抽二 100

lm

lm 集氣

好彩只係玩角 伏到仆街

屌主隊入未呀踢多個都柒咁樣

Me

腰斬未

冰撚住啊

最後7分鐘 martin

連c 未？

求撚奇入幾球啦 成班垃圾

輸撚曬，屌你老母打多個都唔識入波

主入未呀

想客贏埋
主好尻

7.5b 8.5b全收皮

冰撚到完場 冰封角球

打多個都入唔到波

客禁區都未入過...

冰封角球

有冇絕殺睇

成大半場打多件都咁

立即完場

入波呀

冰撚住 plzzz

有時入波又唔駛入禁區既

個左閘好尻，成場尻斬尻射，啲波又成日俾佢發板

好彩你提我，差啲想買客

盲人足球confirmed 屌你老母阿度斯維

唔好又斷尾關

吹雞啦球證

屌, 單邊攻都咁

可唔可以主入一球。。。

點解會買左呢場西波

刷兩角黎

紅都頂左差唔多成場 頂埋個幾分鐘

打少個都無波入

12射1中
真係好多西波

連下c

冰撚實allllll

屌入一球都好呀

不了

集氣冰角

俾多半個鐘都唔會入到

屌你老母主隊
打多個都可以唔入
是旦入球得唔得呀

角細頂實

我差佢 主隊入埋就有錢收

最後冇入球 1.2

no goal 細角頂撚住

加時！12碼！

打多2個都唔會入到

+1頂唔頂到

清 識玩 頂撚實

垃圾

冰撚住角球啊

係咪我唔識波 點解冇越位都吹

離隊球迷落場斬人未

咁on9既波都買 抵我輸

屌撚住啊

刷c 入波啦

無入球有1.2

個左閘係咪on9

客入埋佢算啦

冇入球咁高水嘅？

我愛你 馬田

派錢

12射1中 個龍門好細個？

冰封角完場

追多個7細角 1.72

主隊唔會入啦
近3場先0.7

馬田gel

認輸, 可唔可以俾返一半我?

想問吓阿度思維又撚咗幾多手足

馬田+1

0.5/1都開唔到

但係主勝同下隊入球嘅賠率又爭少少

主係咪on9

M狗又贏了

Ccccc 再入波

客第一球跌左水

買左即場主客ng
一球都無

絕殺好無

唔通0:1完場

連角得唔得

+幾min???

👌🏻

4

補幾耐 完場未

完

洗乜理佢 佢咪同叔食狗一樣 淨係識睇住個比數黎抽

1:0

完了吧 如無意外

角球都無on9

絕殺

屌

我地又戰勝歸來

屌你 最尾1分鐘絕殺

即場 主ng 主w

屌到你入

屌你又絕殺

goallllll

屌 入咩啊

臨天光先賴尿

哇屌你老母 堅定流呀

真係絕殺 絕撚到

又絕殺

絕殺，
術一分鐘都唔識dup 波鐘

屌你老母又絕殺？頂咗90分鐘又輸鳩埋

好撚彩

撚左你

快啲炸撚左去

馬會真係醒，無入球88分鐘有1.2

GOALLLLL

屌你老母唔識賭了

Im

真係1-0

絕殺！

唔刷角邊個俾你入波啊

Goal

笑死 恭喜發財

見到都知引人買

世界波

一早補晒飛 點輸

我了

我個名就係馬會帳號

屌佢

汁返身彩 唔撚買呢隊野了

奇蹟屌閪

岩岩話抽，比d時間我，忙緊

撚你？

HEA足成場, 最尾先入

爽死 早場又執1800

一早補咗飛

屌那星好彩補左10

炸未……

gchi

屌 又撚狗 好彩補左飛同8.5s

都話馬會知劇本

發覺d 球隊守足全場俾人絕殺好on9

夠疆客絕殺追平

留名

Fg去到就完場先有

上盤冇驚過

証明補飛的重要性

劇本已到

見佢得返幾分鐘淨係買左10睇下波，

主紅 秒和ok?

取消關注大法又贏

你講咩黎

4倍

絕殺 屌你老母

On9 最後一分鐘

派左彩 買少少當睇波 場波20分鐘個時講 有人仲話同路

屌你老母，啱啱買咗無入球

一開波紅咁辛苦守左成場最尾一分鐘絕殺

紅咗係到鳩守好正常
守唔到無辦法

輸撚到冇心機賭 一早比人456都冇咁撚嬲

真心on9

7.5s

1000認真推系列
漢堡 艾度
4x1

世界波救0.5/1

8.5 9.5細又收錢 開波前講左一撚定角細

輸半好彩1/1.5b

黑到呢

一早入都冇咁嬲 見到個希望點知最尾又收皮

Diu 角球又係半場睇住個中位數差兩球都輸

91~94mins點計

點解呢場濕尻阿甲比賽，flashscore都有即場描述？

真波

馬會個app仲係0-0

朝早即場 場場都角細架啦 仲有人買角大

Wtf... 真係1:0

好，等你

正！8.5 7.5 s cashed高潮左

紅咗引人買角大屌佢

唔紅可能角大到， 聖馬丁幾刷得下

馬會派彩慢過人

8.5 9.5s 主w gel
卡數 漢堡 比3串一cashed

1/1.5 無啦啦收少一半

係執返一半

麻煩兩位巴打留個tg
1030無出現再抽

踢多1人先入得果一粒真係假到呢,仲要最後1分鐘先入

阿甲啲波 妹下妹下

曼讓PSG?

主隊廢撚到 紅一件都入唔到波

再抽啦
抽234235 我係233

Yo

再抽
234sorry

麻煩留tg

Ok等等

你可唔可以留你tg 我唔識留tg

7左有人幫左我了

早晨 訓兩個鐘又醒

今晚我獌

睇黎完全無人買PSG

已買

岩岩沖涼落左街 miss jor

On9 psg肯定會轉盤啦

曼連已買

買PSG 同星期日買車既人一樣 要驗腦

魚拉突-1 4倍

幾秒-1就跌落3.85

勁啊

個龍好似好假咁 慢慢跌

入波條友戴bra

獌今晚贏唔到既話 只能怪我真係唔識賭

航母級

假到呢第二球

11點半嗰埸咩波黎

點解外圍一致睇好psg?## psg傷哂d主力咁濟

今晚有咩心水？

邊度睇好psg

呃錢波

好似睇好曼

最誇果間初盤係psg讓半一
而家變受讓平半
3個盤

係咪啱啱稅出現？

初步係曼低水但依家曼上緊 psg落 平手盤先兆?

先*

jo mud 9
全世界獌落飛喎

初盤係12月

我球探壞撚左咩? psg即盤比初盤係落緊

最後加咗場亞冠

今晚等入平手盤

曼 讓球主買唔買得過，定直接買晒上盤 。宜家唔買一陣應該變平手盤

平手可能曼聯高水

睇好唔睇好邊可以就咁睇水位唔睇個盤係幾多球

唔會啩

究竟有幾多人連個盤同水位點變都未知

曼應該唔會高水啊，應該得1.8倒

求賜教

等間唔買變半一

前後3個盤點睇

先唔好齋睇狗會個盤同賠率

球探都無show 1130果場亞冠出黎

曼外圍受讓變讓平半喎

因為曼今晚派錢
要係開波之前 輸哂你地d錢 賠少d

Psg傷2個主力 同埋初盤2個月前

開初盤果陣啲人都未傷

曼嗰埸好睇唔好買 要買都一定唔會重注

曼仲要諗佳
住買埋屁馬 進一步屌打PSG

有啦開左了

吹水多

我就覺得無咁簡單 莊家可能捉心理
PSG傷尼馬卡雲尼變受讓 下盤邊會有人買 傻都知有伏 咁就個個買哂上盤

曼半場3：0小注

就係咁諗咪轉頭買psg 上場聯賽都有人搏我曼留力 食唔到全格盤

曼派錢都唔識拎 就好似 曼城果場買車路士一樣
雙曼派錢

落到1.87

第二就係讓平半係咁落飛，係可以轉埋半一，除非回返飛，無啦啦又點會變返平手高水

落到大概1.6幾就會轉半一 要買就快手

歐聯淘汰賽睇番足球基本因素好啲

岩岩先開

太早落飛 今晚11 2點先睇下咩盤先

呢場蘇斯克查應該會認真打
因為關乎佢有無得教落去
夠唔夠打係一回事，但應該唔會踢假波
你啲陰謀論唔成立

曼贏兩粒以上，買左讓球主-1

psg依家殘陣咁 聯賽又坐穩緊第4 首回合主場唔搏咩?

PSG squad members spotted by photographers:

Goalkeepers:
Buffon, Areola, Cibois

Defenders:
Alves, Silva, Bernat, Kurzawa, Kehrer, Kimpembe, Marquinhos

Midfielders:
Verratti, Paredes, Di Maria, Draxler, Nkunku

Forwards:
Mbappe, Choupo-Moting, Diaby

咪係，唔通特登主場輸作客波，去到客場先追
陰謀論撚真係好麻煩

泰亞高施華呢？

見到 盲撚左

但相信我曼大船

得返mbappe

睇正選陣容先買啦

包皮聯賽杯賽都冇料到， 收皮啦

褔 普巴 馬仔實有啦

見到前鋒果兩個冇腦黑鬼就知收皮

psg 依家衰撚過呂布加卡雲尼果陣

PSG confirm左出場陣未？
應該有份去曼市嘅出場名單

上盤之鬼

布里斯托x曼連x西朗x明尼路

大注曼

皇馬盤點睇

明天的事明天做

點睇獌都無可能輸喎 預計會一路落飛 唔轉盤

要買就快 應該最後得番1.7到

買左5k 我曼

求水

全世界曼聯 點買呀屌

巴塞都輸過比利雲特 次回合搞番掂

好難買呀

PSG咁多不利消息 屁馬又confirm踢唔到2場
PSG歐聯冠軍個賠率無郁過
之前無美斯 疤個賠率回左好多

有冇人想要辛尼 獌 波圖

點同
巴塞有信心次回合追得返
樓上都有講，曼唔通等客場先黎追咩

想買又唔敢買，又要賴大船

其實唔洗理咩大唔大船
要贏始終要贏 要輸始終要輸
最好就信自己 信你買個隊就得
利申 重注左曼聯6k

比d信心啦

係 全世界唔通得連登買咩 邊有分大唔大船

回左上1.89

今晚撐愛隊PSG巴黎聖日耳門

巴塞仆街黎， 次次作客就唔撚踢， 上次對西維踢個濕尻盃又係咁

個個都重注5-6k
我都係買咗3k 今晚睇尾盤allin埋
一出手便知有沒有

Psg點會輸

公海堆燈出哂曼盤 搞到我要skip

尾二 2x1同路

講真波圖仲大機

皇緊係睇佢出咩人先啦

而家唔攻唔通等佢地傷完主場先攻咩
半場4-0波膽

30 40 50 主其他 上下半場，8小注

巴打今晚應該發達

波圖真心咩 聯賽閪緊

買左100
串

我覺得羅馬仲閪

羅馬歐聯又好似另一隊波黎 主要睇有冇出迪斯高

大波啦

巴打 我瞓左 岩岩先睇到啊
sorry

木伐仔撞鳩你地架巨艦

兩隊都西波
今晚淨係買曼，贏左先再推皇馬

呢家好撚驚
邊個先會笑到最後

打開啲體育app 成頁都吹奏獌 睇死PSG

硬係覺得獌鈀似打和多
上盤輸半 狗會幾時轉盤

agger 和波兩邊都抽唔少水
羅馬又係閪波黎 你以為佢贏唔到一陣又炒鳩人
睇好英冠三場上盤

曼主場對殘陣PSG都和 班友可以捉去勞改

想獌鈀轉平手盤
羅馬skip啦
佢踢親歐聯鬼到仆街

補埋細波囉 PSG唔識入波 守到完場

費備巴治好d

真係唔出奇 首回合psg可能守住踢

鳩估似沉晚仆街漢堡咁 一係和波一係主隊贏一球

同路 都係等三點幾出埋陣再買

我 辛尼 獌 2x1

咁唔通曼聯會守咩 如果呢隊仲係摩奴教就真係psg 買下盤成日諗會守到

all in 利事錢落曼聯到

想知買psg係邊類人

你呢句令我諗返起上年歐聯16強對閪維耳
輸撚到仆街...

摩奴

我朋友

psg識鬼泊大巴

歐聯盤王 阿積士

新手賭波 求必中心水

早幾日d 盤王

Ajax垃圾 個日比人炒2:6

對賤種蝗就斷硬啦 盤王

酋長快d del post
好多正義朋友搵你

場亞冠鬼到仆街
有冇人敢買

PSG回到上太空

冇心水呢個post有咩用

都無對過賽 好難玩

唔輸一場點吸飛

曼聯仲買係on9

買左PSG未?

認真 今晚psg 殘陣
曼聯讓一球都一把人買 最多走盤

依家比你輸半搏全咁荀？？？？？

照屌獌

庄家派錢

睇你敢唔敢執

個日車都係讓少左 就俾人456 了

曼上盤上到1.94
早幾頁啲人仲叫人早啲買

新手賜教

Psg下盤落飛想引人買客

獌

買多注

歐聯好睇唔好買

曼直屌主勝好冇 多0.1水

派？

辛尼等轉左盤

贏左?

點解今日咁多人講嘅嘢都睇到我搲晒頭

都未打

2.07了

今晚又要捱夜了

信就跟

all in曼谷聯

羅馬定波圖好
R爆頭

希望今晚我曼唔會比全波po怒屌

聽日有盤王100%

阿積士同PSV近排都好廢

skip

數已找 祝大家贏多啲 今晚轟我獌 小注我獌串波圖

曼2.5b
羅馬2.5b

有冇同路

半一上盤

lm求派，琴日其實抽到你，不過差一關

我曼超級大船起航

著定救生衣都差唔多

跟你買左不過小10倍

同路
再要埋獌同波圖

西布朗似唔得

噴精機好廢

只要候城 🤣

場亞冠要主啦
另外PSG ,波圖,西布朗可以試下

連登曼聯大船

獌 波圖同路齊上

2k起機allin獌

唔好講陰唔陰謀先..
曼後防始終唔係好穩,迪馬同包皮硬爆左右二路,
SHAW YOUNG頂到幾耐係一個問題,
呢場曼都唔會狂攻,想搶中場又無咩防中可以揀..
可能出LKK 衝半場下半先用福仔搏

無睇波？上場對富咸專登唔出福頭留力今晚喎

迪基亞神籠

中場有he pogba都夠玩啦

個人意見而已,
因為咁樣仲可以叫留一手尾段搏,
如果出左福仔, 60分鐘攻唔入, 反而無人可以換入黎搏..
到時先算LKK?定靠山狗..馬達?
不如LKK衝散人地消下體力,下半先搏好過啦.

冇尼馬食得屎

反而就咁睇 psg條後防先牙煙
例子睇返分組賽對猁同Napoli 都係咁失波
平時法甲對手太廢先顯得後防穩陣

講到福仔好屈g咁

認真 如果3點真係出Lkk正選就allin PSG
福頭唔係屈但起碼完勝Lkk

曼回到1.97

見LKK 就半和先啦

今晚曼psg兩邊性感後防 好睇了

波圖會唔會太高水

曼 一個ddg 都守到90分鐘啦

呢場真係難買

識買

曼贏撚緊啦

緊係要大波啦 2邊有前冇後

skip 盤

引客

買psg同買車路士有咩分別

Ddg world cup甩手.gif

巴打識野 今晚有咩心水

攞曼聯同曼城比

西布朗點睇

西波朗不了

好多俾狗屌嘅半一上盤

獌串波圖大波

曼有冇機轉平手

亞冠主隊咩料咁熱

羅馬未贏過波圖
波圖有受讓買
是否on9?

曼聯平手咁咪好抵

已買曼

成班新手唔識買波？
自制平手盤咪得

鈀黎近3場真係輸死人

要曼x波圖 有冇同路

保頓2.5b 獌盤 波圖2.5b
有冇同路

成1.3倍
fatfat

歐聯3連冠讓荷甲半球

要psg了

又一野回返上1.94

自制平手盤
笑都廢事笑

曼打富咸條後防都腳震

今場對麥天王

頭先冇撳機
9up
1.6倍至真

自制平手 最dup本.. 贏埋都唔夠輸

咪就係 輸就輸倍 贏就贏得個少少

巴打今晚買咩

介賭 日日都斷一關

曼都唔要？

睇下點出姐 史波拍宗師就要靠ddg上身

正確，我2日無賭了

宇宙超重心 傑志盤

波圖屌唔屌得過

頭場乜撚野波黎

盃賽全下盤

盃賽主場受讓 下盤勝率應該7成

主隊10幾場不勝 半一落飛

亞冠半大

曼大船

想要埋羅馬大波
睇埋陣先

4串1:
伯明大波
布城 主勝
候城 主讓
波圖 大波
有冇同路

要左波圖盤

科威特

客晉級

盃賽買上盤既手足建議驗腦

傑志半隊鬼佬屌打霹靂

除左曼聯

曼聯初盤係下盤

今晚大大注車落波圖

爛牙仔

布里斯托城果場都好鬼下

已跟全年重心 200

點鬼法

睇定d先

外圍兩倍或1.98，香港得1.88好過份喎

請解釋

傑志成班鬼佬都輸廢撚到

psg 冇卡雲尼 尼馬 真係諗唔到理由買psg
同巴塞冇美斯有咩分別

傑志受讓平半變讓平半
同49000一樣 大家識買啦

冇呢2個先勁

屌那媽PSV

無美斯+咬咬

頭蛇認真？

歐聯盤王

49000應該會小勝
直插主勝

利伸：不sick波

曼連連贏咁多場開平半高水 自己諗啦

巴黎無尼馬 卡雲尼
買唔落手bo

上年巴黎對阿仙奴 卡雲幾10個chance射左去邊

呢場鬼撚到

根本呢場有尼馬 卡雲 都大把人買曼讓平半

依家咁都只係讓平半 呀婆都識買係咪咁能荀

巴黎呢2個字已經贏咗啦
曼市呢D小城市點夠玩

連曼狗都咁講 大家識買了

客其他$10

有無人可以直播六合彩thx

小注20 4x1 支持下19000

X2

9 17 26 31 32 40 27

六合彩易到
中左$320
allin曼了

杜蛇識鬼打歐聯咩

中9

亞冠全部主贏

曼聯輸緊0:1

89分鐘先西好慘

幾多人要傑志cup

巴塞都贏緊

中27

霹靂盤算唔算派錢咁派

頭場主盤讓得起

無鋒

去日本玩珠機袋左萬幾港紙

傑志紅撚埋

主場不勝仲入唔到波都讓半一

山度士有無得諗

傑志jump

傑一下子冇哂av 辛祖 alex 差好遠了

中9 26

辛尼特1.99

伊朗主場

傑志食紅牌個個smith 打過澳職喵叫 champ過 手球兩黃一紅 澳假打開假?

傑志好似紅左仲勁左 頭先炸左球

傑志 朱sir

香港波都sick...

今年傑志港超都贏唔到架啦 隨時畜力拎

曼聯2.5大波
羅馬2.5大波
博唔博得過

頭場2/2.5大 有冇同路？

伯明全大x唐卡全大x巴塞全大
anyone?

球霸凱追平

咁勁 踢少個都追和到

頭場客了

亞冠盃不了

頭場大波alllin

紅左仲勁

g chi

轉左平半買埋高水客

小星星與你同在

要細了

遲買少幾舊

今日最低都係1.87

食飯嗰時睇1.9x

比你買一買得番1.86

2倍以上買咗，現想加注都有D心理不平衡
外國有1.96，pk hkjc

買三萬中都少六千

連登真係好多有錢人

有冇人直取科威特SC客勝

2330高水下盤

唔知幾時先派彩

一係買曼聯
一係唔好買
費事你地買左psg 又話要驗腦

曼隻船大到呢

好撚大
似696

仲大過航空母艦

亞冠波賭左幾年既手足一定sick賭

半和!

買左辛尼特 依家睇多次個盤一致去左費倫

西亞波

係有d鬼

下盤🤔

主有摸西 踢高一班 我轟前主力

亞冠半大 3千

界外球大？

平手個陣明明係辛尼特 依家好似覺得辛尼特會輸一球

亞冠頭場 心靈投注下盤

亞冠波場0：0無走雞
長追都win

辛客場蟲

山度士個場點睇大家

g持

想直屌主-1

岩岩開始賭波？

插水大

頭蛇好串

頭場半大又派錢

有冇人辛尼特? 費倫大船?

頭場 5 6 7

亞冠唔買上盤唔好話sick賭波

頭場allin左客晉

開波

主隊亞冠常客 會分組賽都入唔到？#

TG好多大蛇都買PSG

客禁屌

扮下野姐

2330咁似今朝亞甲阿度斯維 會唔會又係90+先入呢

邊個大蛇咁巴閉阿

btw pps 過左12點 用網頁係咪都即時轉到
想重鎚獌

我角度係
我買曼輸左會覺得抵
自己無睇清楚
但買PSG輸會屌自己弱智殘陣都買

開tg就叫大蛇

馬會apps撳pps轉，幾點都係即時

有冇人有亞冠link？

Psg隊波同個教練歐聯經驗 多過獌多多聲啦
正常莊睇好獌贏盤至少開半球 / 半一高水
Tips比埋你地啦 做人做狗

拿蛇

爺爺買上盤，下盤有d驚。。

唔係
連左銀行用app轉就係

朝早買左曼

爺爺準到

馬會網 個即時轉帳wor

摩西斯大四喜

論近況 兩隊波傷病狀態絕對開得起

頭場有無link??
得比分直播

ok 訓身 比條飛我 支持下先 難得有100%波

買咗psg未

310 360啦
年經

頭場個球場咁撚細既

新手 留名

已經係310 360搵左

夜d買 睇下仲有冇得回

易出界 又易守

客隊控球率100%

兩隊肯入波未

頭場好似無人賭

半大 gg

D人堆埋一舊咁

科威凸直屌左客勝

一拎波對面已經到..點踢

tt賽事咪係囉

呢場買大波都幾ON9

個場衰撚過小西灣運動場

100%控球 系咪壞撚左

屌 自膠 睇左亞協場波

冇問題

有冇巴打有link

sor 360都好似無

成20分鐘都未有一球 半大 jump

角球9.5S

你咪係囉 你話頭場allin大波

半和 啪啪啪

多謝提醒

係咁刷角

Iran 世界排名16
科威8x

姐係劉翔成日仆街但去玩學界都係易食

可惜無即場

邊有食撚滑架

有無link?

搵左20分鐘了

傑志豬了

下星期買霹靂下盤

唔係紅色

有冇巴打知 12點後 網上馬會 個網login pps 轉帳係咪都即時

有幾弱智先會頭場買半大

365 D 色假

半大jump

傑志又輸
朱sir又贏

點解我仲係見到客隊100%控球

半大已死

客贏啦

當費蛇香咗?

講到曼聯第一次踢歐聯咁

數碼通IPHONE大減價

發覺呢D西波買半和先係皇道

不過曼歐聯真係唔多掂

咁快減？ 報價cc 抵玩wor

主要巴黎人腳唔齊先要曼姐

屌 又話最後一注
唉屌又迫害我起機

FEEL 到1:0 波蛋

買左咩

上盤入未呀屌

咪係
睇到d 9up真係笑死人

亞冠d西波都咁多人買

估計半和全和

上盤 買左500起機

1:1 ft

妹到完場

客真係好撚勁，踢左半個鐘控球仲係100%

我買左下盤WO. 中硬啦你

和主啦 買左上盤

應該都係要12m先識入波，搏佢12m半大好過呢d仆街波

又話亞冠好多大波既. 俾人水尻左

All in獌

上半場最後5分鐘俾兩球你

OK, THX

半和gel

Gel

大波連輸半機會都未必有

頭場下盤要jump嗎

？

有無神奇5分鐘 秒入兩粒

頭場主隊13場未贏過波都買 咩心態

主隊唔撚識入波我都買大波. 真係驗腦

客準備入波

2隊近20場 開左3場大波

客晉得唔得。。all in左

same road

咁多... 機率高過我勝率

屌你老母索柏識入未

兩點有無人同路買客

0:0 gel

365 客控球係100%

屌 球探on9
客隊近10場一半大波
大球率16% 自膠

半和 gel下先

大波同大球率有咩分別

半和已GEL得頭

發覺半和成日贏

簡簡單單 半和收錢

有無人帶我驗腦 買左大同567

岩岩見到呢條隊真係買得過

我買親半和都輸

就開個半場1:0俾你
等你贏幾十蚊

搶個1001旺下先

1001

客盤gel?

1